如果我整一次游水籌款支援光復香港嘅話

舊年方力申游水籌款，唔係幫香港人都籌到超過800萬，如果我都來一次游水籌款支援外國幫香港民主自由嘅NGO，打正旗號「光復香港時代革命」嘅話，以$2000001為目標，我相信唔難。

因為香港已經淪陷咗，所以我諗住喺外國做呢個挑戰，暫定明年9月，大家俾啲風聲來我應該搵邊個朵可以名正言順搞籌款嘅，明年夏天一 confirm 我就會開始搞。